其實香港地 正常一對人均月入2萬既情侶 結婚要洗幾多

無咩概念
買戒指
影婚紗相
擺酒
教堂
仲有咩錢要俾？

30萬左右？

利申：唔想結婚

對家條老母獅子開大口收返你幾十萬禮金

唔計裝修我之前洗左廿萬

求婚介指：4萬
結婚介指：1萬
Prewedding: 2萬
Big day 影相：2萬
Big day 化妝：1萬
證婚：3-4千
酒店出門：2千
擺酒/註冊連buffet: 10-20萬

仲未計禮金 wor

如果要便宜，結婚介指可以2個人去 workshop 整銀介指。
Big day 影相同化妝就無得避，人地係專業，唔好諗住揾朋友。
註冊可以就咁去簽紙，唔擺酒，同屋企親戚食酒店自助餐，另外再同朋友 book party room 玩

唔記得仲要租婚紗 又3-4千
你可以上生活易 search 下資料
記住要 control budget

擺乜撚野酒啊，省翻D錢自己兩個happy唔好？
閒閒地都30皮，用左都唔會開心

點解你會肯比成皮化妝但租衫先3,4千
平價化妝應該6千左右全日都有

主要睇下多唔多親戚朋友 要擺幾多圍
唔計禮金
十幾萬至三十萬不等

我果時搵左1妝1頭無跟全日只係3000，但如果你要搵化妝跟埋姐妹同媽媽奶奶真係要1皮wor

LM

同埋我就係無擺酒，唔駛換衫，我地2個1人1套衫就夠

無30萬唔好諗

無諗過擺酒 利申 唔鐘意啲認親認戚既親戚

仲有求婚戒指。
btw泡菜國影pre wedding 幾好。我影果時2萬

我唔打算擺洒
淨係去旅行 影相

無啦啦三十萬 唔怪得成日話結婚會鬧交